IT外行人有無機會入到行？

我個女唔係讀IT 本科出身，但佢本身對programming好有興趣，好想入行做programmer。仲走左去讀個IT既postgrad, 各位行內人巴打可唔可以比d意見佢應該要點做

你都讀緊 grad左試下搵工咪知 我話冇機會你係咪即刻quit?

不過老實講句 女人(五官端正既話)機會大啲既
靚女直頭淨係識打字都入到
利申: 真係見過

走去搵工已經贏左

女,完

靚女既話陪下IT老細食飯已經夠

見工果陣露多小小己經請硬

聽講好多最後都扔出去見客

女 請硬

你個女咁大個，postgrad都讀埋
都唔識上網搵資料，要你上嚟問？
睇嚟唔係好啱做
ps IT 範圍好大

程式唔易寫嫁 好講天份唔係勤力就得

同dse考既野完全冇關

利申識少少c++

自學就得
連登好多人都係

做左3-4年code 狗
成條team 大部份人都唔係cs/it 畢業

其實要番3-5年先會有答案

用lego為例，人人都識玩，但我叫你起十個垃圾桶

你以為你識玩，但叫你整一個劉江華，可能唔識整

或者我俾三秒你做個垃圾桶，你又以為自己唔識做

但其實你唔知自己可以要求一張垃圾桶設計圖

又係以為讀master當識某個行業嘅人
個泡沫應該就爆

寫網頁？

留名睇it第二次泡沫爆破

ur face, ur fate

寫多D作品出黎先, 至搵到工見, 無都得既, 睇樣子如何, 命運也必如何.

有

公司黎左個唔識program
既大學教授想寫program
不過佢連function係咩都唔知
我叫佢幫手做下Qc算
但佢好堅持要學
平時返工係咁問我地點做
SQL咩黎呀 Api咩黎 json咩黎
我地都一臉無奈